強姦流浪狗 地盤工東涌被捕

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名50餘歲男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

事件中遭侵犯的唐狗女3歲大，據知事後唐狗女對陌生人十分慌張，警方已帶走唐狗女檢驗。至於被捕男子姓鍾(58歲)，報稱任職地盤工人，住東涌，警方列人獸交案。消息稱，事發的東涌赤立角村一帶有一批流浪狗出沒，常有村民餵飼，本月1日下午，有村民到附近黃龍坑道餵飼流浪狗，其間發現一名50餘歲可疑男子出現，暗中留意。

該可疑男子其後取出食物引誘一頭白色唐狗女，未幾白色唐狗女隨他上山，該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。村民救走狗女帶到私家獸醫診所求醫，獸醫初步檢查發現唐狗女陰道撕裂，並遺留懷疑精液物體，獸醫取出懷疑精液樣本化驗初步相信屬人類精液，估計狗女曾遭侵犯報警求助。

警方指事態嚴重，即時派警員到赤立角村一帶調查，搜捕可疑男子，同時帶走涉事唐狗女檢驗，另外警方從獸醫診所取走相關懷疑精液樣本交政府化驗所詳細化驗，確認是否人類精液。

警方連日調查後，初步鎖定一名居於東涌逸東邨男子懷疑涉案，至今日到疑人寓所將他拘捕帶署。

為屌閪可以去到幾盡

無雞叫就屌狗
正仆街

為左射精廢中廢老可以去到幾盡

好彩我...

痴撚線

屌你老母地盤佬

點解會捉到

隻狗同社工講 ?

隻狗落口供

屌你老母係咪咁撚緊火呀？
痴撚線

source?

今次終於唔係狗也不屌

想嘔

不安

【獨家】強姦流浪狗 地盤工東涌被捕

廢老真係賤

超英趕美

3 個post

何止
起碼5個以上

痴撚線袋都唔戴

香港+1
新北0

中出咗？

廢中

香港終於有一分啦

搭緊枱食飯
讀個標題比女朋友聽
隔離d人呆左

好不安

有精留低

輪落到屌狗

佢敢屌又好野 大把寄生虫

狗仔式

同性戀有咩睇法？

散彈槍決

地盤佬係咁上下

虫你老母

我以為係講笑⋯

社工原來同狗係同類

乜唔係去警署落口供咩？全部都係同類。

隻狗做咩唔追住佢咬報復

你無事嘛？

你個名 事主出現

明明地盤佬成撚日叫雞

仲去屌狗？
仲要係有計劃

雞蟲

不過今次做返件好事 拉到人渣

帶佢上大東山屌西咁浪漫

#b

傻的嗎

呢單野應該 + 10分啦

屌你呀 又唔見你屌自己老母

真係痴撚線 少少叫雞錢都唔肯拎
仲要夠膽死唔帶套中出隻狗先好撚野

班清高地盤佬唔出黎打飛機?

係外國成人見
香港應該係第一次

隻狗唔係啞架嘛
去警署報案咪知囉

你去咩外國

得班差佬同隻狗錄到口供

動物翻譯員聽過未

[林雪tone]我屌過一次狗仔閪，好撚耐冇掂過條囡啦，哈哈哈

成間警署都係狗，隻狗畀完口供，就好易捉到犯

邊位手足咁緊火呀

屌狗

肯定係ust南亞狗

算唔算地盤之猛尻？

啲廢中真係好變態

個主人盲je，唔係啞。

主人：汪汪汪汪汪
狗狗：去隔離街街市呀，收到

又嚟

應該搵隻狗公屌返條仆街屎眼

我屌你個地盤佬係咪痴鳩線㗎仆街

點解法律要禁止人獸交？道德問題？衞生疾病問題？定治安問題？

中出隻狗

呢個真

屌佢老味快撚啲百病纏身正仆街
好屌唔屌去搞鳩啲動物

你自己答左自己

唔用套 仲要屌出血
唔該快d死 廢事又搞到d唔知咩傳染病出黎

無知一問，愛滋病係咪人獸交咁樣黎，套都唔戴真係勇

好撚癲

雞都唔叫

小學畢業未？

狗都要屌

條女之後繼續周圍叫雞播病毒

連登英雄地盤佬

地盤佬碌嘢大唔大？

香港呢球計20分啦

屌 係咪癡撚線

究竟去到乜地步先會情越生物鏈

其實佢係咪試過，食過翻(沉)味

有無咁緊火

垃圾廢中

係咪特登想奶野去傳染人呀
真係好撚核突

可能佢好大碌

屌騾仔閪

隻狗狗要認人同上庭

好痛

你又知隻狗唔鐘意？

痴線呢d撚樣要終生監禁

要同狗公同一間房

學北韓用犬決啦

強姦隻狗

有哂地址都冇人起到底？

有聲

隻狗好慘

政府怕個個屌過一次狗仔閪，就唔再掂自己條囡

冇套中出

58歲

姦自己個女仲仆街啦

留意到東涌 天水圍真係成日得分
新界西人真係特別低賤

香港近排啲風化案都真係吐氣揚眉

個地盤佬會唔會屌唔翻轉頭

如果佢請大律師
究竟點先可以幫佢打甩

證明隻狗主動配合

tumblr大把狗屌西片

玩到人獸交
真係好變態

隻狗自拍表現興業

好撚變態呀 點放入去呀

警犬相狗語，自認係狗

可能會有新種病毒

好嘔心

依單野唔關我事
d什工痴Ｑ綫

痴線 死人渣
將佢條撚切100片都補償唔到

叫雞咪算囉

痴撚線 冇錢叫雞就打飛機啦你老母臭閪，精蟲上撚曬腦 唔死都冇用死廢中

Sorry我認住愉景灣係好低賤，空氣又全港最差

今次香港真係加10分

對唔住

地盤撚 一係雞蟲 一係變態

係咪真係咁有需要

點解隻狗唔反擊咬佢果啲？綁住左隻狗？

屌 仲要中出 唔怕性病咩

點睇隻狗係咪自願

原來就係你條禽獸

母狗係咁玩的

入到赤柱屎眼都爛

識屌一定屌狗閪，屌過返唔到轉頭

正評啲人係咩意思

該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。

廢老治廢老
咁得閒無所事事係條街蕩幾個鐘等隻流浪狗

真係好變態
仲要屌得落手先好野

on9

好彩香港無驢仔

我真係唔知人獸交係犯法
另外 屌狗都唔戴套 一陣唔知整啲乜病出黎

哩個標題就啱喇

地盤佬可能連叫雞都叫到厭, 要試d 新野先滿足到

正仆街人渣

地盤之猛鳩中出狗女二十連發 狗女不堪未能高潮憤而向警方提告

以前試過，又係廢中引左入廁所，有人經過聽倒有狗慘先知

個個都淨係話怕會惹咩病
有無諗過隻狗有幾慘
你破處個女仔都痛到仆街啦
佢仲要屌到流晒血
呢種人渣真係應該要判騎木驢大腸爆裂而死

計返隻狗女等於人類18-22歲

有冇咩動物心理醫生,
我好想知隻狗女會有咩感受

廢老真係廢老

東涌 +1 分

比錢去叫雞都咁難

好核突

隻狗狗真係好慘
事後好驚陌生人
希望狗狗身心都快啲無事

咁都得1分

樓主仆街喇
地盤佬個個都好pure好true㗎明明
鐵漢柔情又大隻又型仲唔會叫雞tim
喺呢度係最高尚嘅職業嚟㗎 點會做呢啲事

原來佢仲要有老婆有個女

套都唔撚帶真係勇

仲衰過殺人

人類就來屌甲蟲閪架啦
已經痴撚哂線

開頭睇標題以為又係作新聞/混合式新聞

肯撚定唔係第一次咁做咁撚熟手

咪撚係
個個真漢子 而家爆單屌狗？
屌狗既一定唔係正宗地盤佬

今次真係狗也屌啦

只係個別事件

無撚有錯

痴Q線做乜隻狗唔咬甩佢抽J

屌痴線架

呢啲真係人渣
隻狗唔會反咬佢嫁咩

本港揭發駭人聽聞的人獸交案件，一頭狗女慘遭強暴，同類強姦動物或人獸交變態案件在歐美國家經常發生，被侵犯動物除狗隻外，還有馬匹，現時英國，法國，瑞士及荷蘭都將人獸交列為違法行為。瑞士有動物福利團體指，估計該國有近萬人有人獸交癖好，平均每日發生5宗人獸交事件，當中不少涉及馬匹，當地愛護動物人士指摘人獸交行為不人道，希望當局正視。

可能個地盤佬鬼仔性格

咁識玩

此人會被皇天擊殺死全家

痴線，條友食左屎

條友仲要有老婆有女
佢老婆知道個老公屌狗都唔屌佢有咩感受

可能個地盤佬成個brad pitt咁呢

個廢中真係痴撚線

佢坐監有排佢受

唔明點樣拉到人

丁屋周9圍閉路啦

為屌閪啊 乜都肯制 前世

痴撚線屌你老母

做佢老婆d fd同親戚真開心
好彩o岩o岩過左年

有冇讀撚過書

好似話真係唔係第一次

屌你 我諗起鋼鍊裡面隻合成獸

咁大揪？
狗閪都比佢屌到出血

入到去比狗屌

其實呀叔都係幫佢老母出返啖氣啫

係華人定南亞人?

邊個鄉下呀
屌狗仔閪

屌你老母

Hi河

Cls

呢啲人真係死刑都太便宜佢

老婆同女情何以堪

點解一定係無錢叫雞？唔可以有不正常性癖好

Btw 變撚態 ，狗好撚慘

隻狗女仲要受左傷，痴撚線，條友快撚啲入去坐 ，佢屋企人點接受有個咁既老公/老豆

我屌爆你個狗閪

唔知隻狗係咪處
仲要有老婆仔女，係咪話佢老婆過隻

屌 真係諗起black mirror屌豬果集
真係一個禮拜無胃口

地盤佬 我屌你老母
以為你單身寡佬點知有老婆有女
低教育水平既人真係乜撚都夠膽做

好想知個男人係咩樣

果條友當時應該係呢個表情

被捕男子姓鍾(58歲) 住逸東邊座?

做建築裝修？

係唔係住清逸樓高層，5呎6, 手肶有紋身個條友?

係唔係住清逸樓

子非狗 安知...

屌 叫雞冇錢?

痴線

警方調查後昨拘捕58歲涉案男子，並落案暫控一項獸交罪，今日在西九龍裁判法院提訊。

有冇連登仔今朝去西九龍裁判法院？

愛德華哥哥.......

如果隻狗含撚會發生咩事

可能去支那屌過驢仔，返唔到轉頭，搵隻狗頂住癮先

疑犯58歲，忘年戀

正呀 我想當面恥笑佢冚家

有冇巴打去左聽審？

應該屋企屌開個隻死左，先落街搵食

大嶼山有冇情色架步？有冇141？

起底組做野未

真係連狗都唔放過
用食物引佢之後就屌狗佢